見到Tesla 900，聽日要追BYD喇！

中國版Tesla要高追

Tesla 真係

byd 目標價400 fatfat

比亞迪都有太空船射上太空呀？

比亞迪有飛機比客人用導彈打落嚟，仲爽過上太空啦

電動飛機
飛天炸彈

BYD 有啲咩destructive technology?

中國tesla 唔係唔買呀

國家隊強推訂單係唯一優勢
同你講技術就算吧啦